# Copyright (C) 2024 huwencai.com
# This file is distributed under the same license as the WooCommerce Quote System plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Quote System 1.5.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/hwc0212/woocommerce-quote-system\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-13 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-13 12:00+0000\n"
"Last-Translator: huwencai.com\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: woocommerce-quote-system.php:45
msgid "WooCommerce Quote System requires %s plugin to work properly."
msgstr "WooCommerce Quote System 需要 %s 插件才能正常工作。"

#: includes/class-wcqs-admin.php:18
msgid "WooCommerce Quote System Settings"
msgstr "WooCommerce Quote System 设置"

#: includes/class-wcqs-admin.php:19
msgid "WC Quote System"
msgstr "WC Quote System"

#: includes/class-wcqs-admin.php:29
msgid "General Settings"
msgstr "基本设置"

#: includes/class-wcqs-admin.php:35
msgid "Enable Plugin"
msgstr "启用插件"

#: includes/class-wcqs-admin.php:42
msgid "Hide Price"
msgstr "隐藏价格"

#: includes/class-wcqs-admin.php:49
msgid "Hide Add to Cart Button"
msgstr "隐藏添加到购物车按钮"

#: includes/class-wcqs-admin.php:56
msgid "Hide Shopping Elements"
msgstr "隐藏购物元素"

#: includes/class-wcqs-admin.php:63
msgid "Enable Quote Modal"
msgstr "启用报价弹窗"

#: includes/class-wcqs-admin.php:70
msgid "Form Shortcode"
msgstr "表单短代码"

#: includes/class-wcqs-admin.php:77
msgid "Enable WhatsApp"
msgstr "启用WhatsApp"

#: includes/class-wcqs-admin.php:84
msgid "WhatsApp Number"
msgstr "WhatsApp 号码"

#: includes/class-wcqs-admin.php:91
msgid "Quote Button Text"
msgstr "报价按钮文字"

#: includes/class-wcqs-admin.php:98
msgid "WhatsApp Button Text"
msgstr "WhatsApp按钮文字"

#: includes/class-wcqs-admin.php:105
msgid "Modal Title"
msgstr "弹窗标题"

#: includes/class-wcqs-admin.php:112
msgid "Modal Subtitle"
msgstr "弹窗副标题"

#: includes/class-wcqs-admin.php:110
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: includes/class-wcqs-admin.php:116
msgid "Enable WooCommerce Quote System functionality"
msgstr "启用WooCommerce Quote System功能"

#: includes/class-wcqs-admin.php:117
msgid "Master switch to enable/disable all plugin features"
msgstr "主开关，用于启用/禁用所有插件功能"

#: includes/class-wcqs-admin.php:120
msgid "Title displayed at the top of the quote modal"
msgstr "显示在询价弹窗顶部的标题"

#: includes/class-wcqs-admin.php:123
msgid "Hide product price display"
msgstr "隐藏产品价格显示"

#: includes/class-wcqs-admin.php:127
msgid "Optional subtitle displayed below the title (leave empty to hide)"
msgstr "显示在标题下方的可选副标题（留空则隐藏）"

#: includes/class-wcqs-admin.php:130
msgid "Hide add to cart button and replace with quote button"
msgstr "隐藏添加到购物车按钮并替换为报价按钮"

#: includes/class-wcqs-admin.php:137
msgid "Hide cart, checkout and other shopping elements"
msgstr "隐藏购物车、结账和其他购物元素"

#: includes/class-wcqs-admin.php:144
msgid "Enable quote modal popup with form"
msgstr "启用带表单的报价弹窗"

#: includes/class-wcqs-admin.php:151
msgid "Enter any form plugin shortcode, e.g.: [contact-form-7 id=\"123\"] or [wpforms id=\"456\"]"
msgstr "输入任何表单插件的短代码，例如：[contact-form-7 id=\"123\"] 或 [wpforms id=\"456\"] 等"

#: includes/class-wcqs-admin.php:158
msgid "Enable WhatsApp consultation button"
msgstr "启用WhatsApp咨询按钮"

#: includes/class-wcqs-admin.php:165
msgid "Enter WhatsApp number with country code, e.g.: 8613800138000"
msgstr "输入WhatsApp号码，包含国家代码，例如：8613800138000"

#: includes/class-wcqs-admin.php:200
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-wcqs-frontend.php:75
msgid "Product Quote"
msgstr "产品询价"

#: includes/class-wcqs-frontend.php:85
msgid "Please configure form shortcode in plugin settings"
msgstr "请在插件设置中配置表单短代码"

#: includes/class-wcqs-frontend.php:110
msgid "Hello, I'm interested in this product: %s - %s"
msgstr "你好，我对这个产品感兴趣：%s - %s"